究竟operation mgmt trainee 同 mgmt trainee有咩唔同？

有

可唔可以講多d

Pish

多左operation